最新消防 1956 黨鐵大活捉

Leo,

站長消息：黑警喺青衣黨鐵控制中心表示要MTR配合大活捉。第一步係沙田區。

傳開佢！

我好驚，喊緊！

一位港鐵職員 上

推

push

pushhhhh

手足萬事小心

搵人喺沙田tg group度講啦

pusj

去

去去

推啊

消息？消防？

唔會有手足仲坐黨鐵下話

已經有

荃灣坐滿狗

唔好搭狗鐵